爭取民主，過程好艱辛，結果難預料

但係唔試永遠冇好結果

1887，香港的潔淨局已經開始有兩席民選議員，之後逐漸增加，但鄰國仍是一個帝制國家

lm

.